女間諜成功令民主黨議員中招 情報界：中國艷諜手段最高

美國民主黨加州眾議員斯沃韋爾（Eric Swalwell）被指墮入美人計，成為中國女間諜方芳的目標。美國情報專家目前甚至無法確定如今有多少女間諜在美國境內，但粗略估計可能多達數千人，當中尤以中國女間諜手段最出色。有中情局（CIA）前任分站主管提出，中國間諜活動多樣化，除了要美國兩黨攜手應付，還須華人僑領幫助。

霍士新聞引述現任及前任情報官員指，女間諜方芳透過競選籌款、自身人脈關係、個人魅力來執行任務，除了斯沃韋爾中招，還有最少兩名中西部市長曾與她交往或發生性關係。不過，斯沃韋爾是眾議院情報委員會成員，經常接收大量機密情報，因此他墮入美人計圈套，引起最大質疑。

情報專家指出，中國女間諜長期以來一直在美國境內施展美人計，現今仍在繼續。CIA前任分站主管員霍夫曼（Daniel Hoffman）說：「我可以非常肯定說，國內有很多這樣的女性，中國女性淹沒這裡。」

情報官員形容，雖然很多國家都使用美人計，但中國女間諜的策略和技術是最出色。

民主黨不意外
美國、香港、日本都一樣

莞式滲透

色字頭上

例行一bin愛因斯坦

愛因斯坦：我不明白中國女人擁有哪些致命的誘惑力、使身邊的男人無力自衛、只能去繁衍後代。

技術是最出色的

終於知道東莞囡囡嘅下落

中國陰道

國家終於有任務交俾你地

asian slut個樣係幾淫

福圖條女幾正，有D似日本妹

你班白鬼咸濕怪得邊個

最大妓女輸出國，果然特務都係雞
仲要係高技術含量雞

做雞係我國最出名

中國式陰道 做雞我最叻

含吹奶啜有辦法

行行出狀元

2003有呢個大媽陳文英

寧信妓院有處女，莫信深圳有愛情！

女支，

妓也！！！

屌，美國左膠低撚死，一件冇後台的低B仔，咁撚快爬到出來做眾議員，重上馬去選總統，有腦都去查吓；現在佩嬸已被迫撐佢，識睇就睇吓 MSM 點保佢先係重點

中國女人天生係做雞材料，所以特別出色，that's in their blood

唔怪得之支那咁多單身狗
原來黨送晒比美國人食

咁都叫高手段

班戇狗狗就算單身一世都會支持CCP，洗乜咁好待遇？

係抵死㗎

唉

講到做雞呢個世界無人夠支那婆厲害

支那人沒有 (略)

支那陰道

嗰個方芳成個後生廿年嘅馬海倫咁
邊忽艷

淨係東莞18 式，D鬼佬都招架唔住啦

中國式陰道是世界聞名

比領導試過哂先出去嫁

習近平新時代中國特色陰道，零舍唔同啲

又衰咸濕

比電腦管理國家仲好

英雄難過美人關 冇計

房中術

問香港男人咪知

其實呢批支那雞副body
係天生定後天執過黎

艷諜？

還須華人僑領幫助

that why 美國個國安副局長都要見貓靈佢地

其實連登堆日吹夜吹奏支那雞
會唔會都

一隻手掌拍唔響
不過講到道德底線係得3個國家夠玩

艷？！
邊撚到艷呀？

如果執開點解唔執埋個樣真係好樣衰

燕子

又講過呀

當年都係靠女間諜
做慰安婦

打贏日本

莞式ISO啊
識唔撚識啊
利申：生不逢時，未試過賤肉橫飛，臭系大平賣個時代

做政治人物都可以中女人計
仲要其他國家
CIA自己搞搞佢啦

點解會中招
純種支那d女間諜連花木蘭樣都唔係，直頭叫樣衰
身材唔見得好，網上d素人自拍瘦到排骨筷子就當係靚
屌大波大pat鬼妹唔好？係中招都唔會係中支那招掛？

中國女人最愛做雞

妓術移民

呢幾年美國種女權主義
搞到美國鬼妹人唔似人鬼唔似鬼

點解淨係搞民主黨唔搞共和黨？

最勁唔係呢樣，係手段
其中一招係破壞對方同其他人關係，令對方覺佢先係最好

咁其實條女而家去左邊？

CatG。。。

俄妹食慣曬？

唔覺條女靚但可能鬼佬中意哩type

鬼佬不敵國產收陰肌

這麼醜的妞

推返

創造習近平時代中國式陰道

個pussy比西方女人細1,2個碼
就好似鬼佬大碌一樣，支那女人係依點先天贏咗

外國人眼中係東方美女就係單眼皮鳳眼咁既樣

好撚假，毒果又fake news

咁撚樣衰都中計，死撚咗去啦

Fuck the CCP spies

Literally

西人唔會做性奴

鬼佬鍾意依啲樣

中國式陰道

咁多東莞場唔俾繼續做你估真係掃黃？
國家徵召咋

唔怪得無左東莞
原來輸出晒外國

廣東做雞有好多方法

gay嘅就可以避免了

好難講，呢啲支那雞手段鬼佬冇防備同免疫

還須華人僑領幫助

大多數都係共匪 清剿就差唔多

講靚女
烏克蘭夠多靚女

但點解烏克蘭又唔用美人計去搞俄佬o既?

難怪封曬東莞，原來係挖曬啲人才去美國

From Beijing with Love

真肉便器

個西識收陰咁

邊忽美

中共係民國時期其中一招就係用美女間諜埋身最後奪權

咁柒都中計

莞式ISO的確係唯一值得輸出既野